壹傳媒全年虧損3.38億元 流動資產淨額為負

撰文：Market Digest Editorial 2019-06-25 11:00
壹傳媒(0282)公布3月止財政年度業績，收益錄得13.04億元，按年下降12.8%。虧損由上一年度4.76億元，收窄至3.38億元，每股虧損13.1仙。不派末期息。

看集團的資產負債表，集團的流動資產（包括銀行結存、現金、應收賬款等）為6.38億，集團的流動負債（包括應付帳款、貸款等）為7.77億元，因此集團的流動資產淨額為負1.38億元。財務狀況仍然令人擔憂。

6月10日，壹傳媒大股東黎智英表示：「《蘋果動新聞》將於6月17日收取3元手續費，在收取手續費後，會在9月開始正式收費，在正式公佈收費前兩星期，會公佈有關收費價錢及詳情，不接受價錢或詳情的會員，可以取消訂閱、離開。沒有離開的，屆時會正式收費。」 他續稱，收費的價錢會定到最低，希望大部份會員留下，讓《蘋果日報》可以在社會保留一個大的、而且重要的反對聲音。

搞手只求打個和
3

留意返佢原本17號收3蚊
呢排咁多新聞大事
佢先延遲到7月4號先收
香港最後一份良心紙媒
大家課咗金未呀

3蚊都唔課咩

30$都課

支持

300都課

佢地唔洗食飯？

死撚開啦3毛狗
無呀爺課金其他親中免費報撚做到咁耐咩

已課

佢個App好似仲未有App內訂閱，真係好唔方便啲呀叔呀伯囉，同埋可唔可以加多啲付款方法？學下Spotify咁整啲唔同package出黎啦

利申 已訂閱

已課 會繼續課

你繼續睇垃圾

連登都好多新聞睇

廣告費收貴啲得唔得

免費嘅最貴，基本上除咗蘋果之外都有中資水喉，換來嘅係一直溫水煮蛙將整個社會僭移默化，睇你父母唔愛你條片都係例子

再講，Time、The Economist哩啲更貴，subscription都唔係蘋果獨有，你口中免費紙媒睇怕全球嚟講十有八九都係官方喉舌

肥佬黎

年年都數都唔係幾好
係咪無乜廣告商?

免費? 你已經付出左遠比錢重要的野你唔知渣傻仔

3蚊會唔會太少? 都無得比多D

我諗蘋果佢要哋搞in app purchase就要同返真Apple或者Google分帳
所以先唔喺apps整, 同連登買plus差唔多, 都係俾條link你去paypal度收錢

3蚊點樣回本

Cls 3皮仲要睇到9月

已課金，一定要幫埋家人課金。

都擺到明啦

得十萬人俾左錢

30蚊都比 3蚊會唔會太少

廣告商係蘋果落廣告，就會收到中聯辦直接或透過中介人的電話提示要顧及落廣告的後果。

正式收費3蚊一日都會照俾

仲有狼英日日點名

老豆課咗$3，屋企有課金裝now同icable流動版。
CCTVB咪搞，送俾我都唔想睇。

爺你屎忽

課左

300都課啦
利申：一早課左

已課，3蚊凍飲都冇咗啦

一定課！無蘋果香港人仲可以睇咩？

點解自2015年就蝕到仆街

覺得免費係理所當然
呢啲大種乞衣仲衰過綜緩狗

3000$我都照比

課

我想捐呀，求你比我捐啦

比30蚊我都肯
冇左佢地真係唔掂

嗱 肥佬黎 呢鋪我撐硬你

Push

俾咗$3
9月正式收費嗰個可以點取消？

301都課

已課 老母都課左

係，屋企係買蘋果，明顯越黎越薄，根本越黎越少人係佢到賣廣告
同埋我成日覺得蘋果紙質好似好過其他人，唔知會唔會高cost d

全家課完
都未夠雙位錢

唔撚俾。笨吧收錢都俾人屌死啦

唯一仲有良心紙媒

個小編講過你可以開多10個account去比錢

一早課咗
即使唔中立
但僅存未染紅

已課金

想課多啲

一家五口課晒

有無人可教下點課金 搵左好耐都搵唔到個位

遲啲入埋iOS個Apple News+就好

一個要課500都俾

我想課
但隻手不知覺課馬會

用iPhone睇，內容會cut左你地會唔會

Cheap

肥佬黎最好俾幾個收費揀
有平有貴 功能一尻樣都冇所謂
負擔到嘅俾貴啲冇所謂

不如集資畀蘋果？

300蚊去廣告即pay都得

收費才有新聞自主！必課！

提一提除左萍果、立場都課下金，今次佢地真係做得好
利申，我2個都課左

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

FB FEEDS咁點?

係app冇得課
要去返網

唯一站在香港人立場的新聞機構，一定支持

入咗9月就唔取消喇

屌你老母蘋果真係好on9，要人課金都整個頁面簡單d啦
搵撚極都搵唔到邊度課金
上次搞會員制又係on9，每日要登入一次
唔撚怪得要蝕錢，請埋成班廢柴

以賤種乃係五毛狗，唔使理

3每一個月唔係話太貴，但少數拍長計。到時唔想續又驚好似有線咁cut極都cut唔到。呢家網上又大把資源。

為咗蘋果 我會特登買張信用卡比錢

其實$3點搵食 10萬人訂先30萬 就算100萬人訂1個月收$3 都係得300萬 一年先收個3600萬。 年年蝕成3億 佢起馬要一日收$3 先有得玩

日日都買緊實體

認真講句
當你收費之後5元一日,150元一個月
當全香港10000個人訂閱,1個月都係150萬,一年就1800萬,完全唔夠填返佢蝕果3億

所以真係要靠廣告商

利申:已課

*蘋果唔知點解打左呢個「萍」

下一步叫人買佢股票

蘋果動新聞唔係唔好
但佢地啲班記者 真係精神分裂
有啲 做狗仔新聞嗰班 真係好撚黑人憎

不如日後專心做港聞, 國際 同 追擊狗政府狗官既新聞啦
摺撚左個娛樂版嗰堆垃圾八卦新聞啦

冇開app睇過都課咗

300蚊都課

有無direct link呀dl 完app搵唔到direct link g持

都未正式收費，應該係想試下個收錢功能者
到9月就唔會只係收$3啦

俾689 咁玩法，邊人會落廣告

咁蘋果幾時唔再用蝗語先
小三打造內地網紅

咪一尾SELL慘情先得架
你用左咁耐蝗語都唔回應下 大佬丫...

頂住呀蘋果
我地撐你架
俾貴少少都得架
香港靠你講事實架喇

你都on撚9

笨吧垃圾都不如都搵嚟講

推

當多人訂閱多人睇，自然會多左人落廣告

一早Block撚咗你條三毛

大把外國大嘢都要收錢 仲要貴幾倍
3蚊抵到爛啦

屌 好想幫到多d手

利申會買實體版

仆街5毛仲話有外國資金射住??

爺你老母

in app 冇架
要去返網站

咪係囉

改改D蝗語先啦大佬

【6.8級地震】新潟民眾慌忙戶外逃生 內地網民：整個樓都在搖晃

【公院亂局】醫委會研改善海外醫生執業試 臨床考核只需重考不及格科目

據悉，醫委會研究改善執業資格試，是希望令海外醫生與本地醫科生的考試模式看齊，令執業資格試模式更公平。現時獲內地醫生資格的考生，於執業資格試及格率偏低，有委員表示，優化措施理論上有助提升整體及格率，「不過如果係叻嘅，（考）一次都pass（及格）」，強調沒有降低對醫生質素要求。

同場加映
【回歸廿年】熱選十大難頂大陸字 你揀嗰個有冇份？

「我哋要抓緊機遇」、「打造香港為世界級城市」、「做大做強」、「加大發展力度」、「重中之重」……其實，何謂「做大做強」？「加大力度」不就是「加強」嗎？還有日常生活聽到的「小三」、「沙拉」、「一次性餐具」……香港中文，何時變了樣？早前記者在本報Facebook做了一次「十大難頂大陸用字」調查：由蘋果讀者留言列出討厭字詞，我們則點算出現次數，結果留言竟多達三千多！讓我們現在揭曉結果，看大家最討厭的字詞是甚麼？

我諗唔洗APPLE同GOOGLE都得既 佢個APP起碼都要有個明顯啲既Link直接彈去俾錢到呀 同埋有 family plan一個人已經可以俾灑成家啦

睇免費報紙,樣樣都只係知一半,
好似公司的老人家咁, 成日睇頭條/am730,
新聞只係講一部份,唔知來龍去脈,
佢有次問我,點解你知咁多, 報紙都冇講,
我話你成日睇免費報紙梗係啦 !

蘋果日報已經唔再係一間報社
而係香港最後既自由陣地之一

就算我之前再唔鍾意果毒 都無得唔課
大家比少少錢保障番香港自由啦

300一個月都好正常 10蚊日 有咩問題

300一個月都課

蘋果都冇埋就玩完

行收費閱讀踢走廣告
轉載收費

當每月100蚊
其實30萬人就夠頂返果3億幾

虧損3.38倍

但收每人$3 加油吧，肥佬黎

3 蚊係手續費 only , 仲要捐 1 蚊畀 義士基金

之後會正式收月費 / 會費
未公布幾多

300都值得課

好似3蚊唔係正式收費

老老實實 蘋果做到咁大差唔多龍頭咁剩
都要蝕3億 咁其他報紙點賺錢

課了！！

其實收$300 1個月我都訂 得閒睇佢屌柒共產黨都過癮 不如收貴d好過啦

手續費姐
我諗一個月起碼都要40 50蚊

熱狗仔隊去咗邊

得3毛你都要chur住收啦

8蚊你都唔撚俾啦

我唔介意一個月比多幾十蚊

呀爺

叫咗公司PR搵蘋果落廣告

300一年抵比
我平時好少睇

1000蚊一年我估

一定俾

咁大間上市公司畀錢連paypal都冇真係膠膠地，好似連狗都有整啦

G持

係，而家spotify都無得in app subscribe

求助台灣有無得諗

之前個動腦q 晚晚派10萬
點回本

香港得返蘋果一份仲頂到紅色資本
冇俾大陸操控
亦係得返呢份係幫香港人講野
唔可以冇左佢

每年300都課 真心

不言而喻

威水事蹟咪影張一張李嘉誠相

阿爸都話要課

比左支持 去到九月 三蚊啫

月費100-150 OK嘅

去到網絡層面佢既潛在客戶群就不限於香港，今次反送中呢件事可以見到有唔少海外港人仍然關心香港時事，如果吸納到呢批人佢分分鐘可以轉虧為盈

$3俾左, 屋企人都俾左,
9月正式收費, 價錢合理一定繼續支持!
點都要保住佢

唔好咁沽9寒啦

一百萬人課$3先得三百萬 蝕幾億點搞

課左金 大家一定要支持 香港得返蘋果同埋有線電視

免費報？你講垃圾頭條晴報同大公報啊？

相信我！ 關關難過關關過！

壹傳媒一樣有美國撐

新東補選 同 雷動計劃果陣未有連登

最多每月50 讀緊書無錢

好似你咁好留個言有三毫收咩

已課
其實比多過3蚊都無所謂
g持

所以咪停左囉
而家有人廣告先開

佢靠會員條數真係唔係辦法，一定要靠廣告
有冇巴絲整返個支持落蘋果廣告商專頁
同689 鬥過

請改口 已經冇呀爺呢個說法好耐啦

開多幾個ac

捐上癮

肥佬黎仲有幾多身家頂住

如你尚未升級，請即繳付$3*成為升級壹會員，即可盡覽《蘋果動新聞》至9月1日，繼續撐蘋果！
你用$3撐蘋果 我捐$1支援「反送中受傷被捕者人道支援基金」

當天就課左，30蚊都會照課！

大大條水喉係大陸 我以前做過夜更pt 7-11大公同文匯報每日黎七份係一個星期可以日日都退足七份，份野又細內容又垃圾，啲廢老寧願買白粉報都唔買大公同文匯。 但佢地d老細全部紅底，佢地完全唔care蝕錢，只係想用黎控制輿論。
講銷量蘋果係最多人買之後就白粉報。

3億除50萬都要每人課600一個月

大家記得幫埋屋企人課金，幫佢裝埋!

係時候轉business model
收費睇中立新聞 好合理 大家要明白

會唔會有FAMILY PLAN,
幫全家買

課金唔係唔得，30蚊一個月我相信都好多人肯課啦
但係課金途徑真係太少啦，關心時事的中學生就無得用信用卡課金，又唔係個個屋企人都肯比附屬卡比佢地用

不如蘋果一係就比人係app store / google play 比錢，加番手續費，一係就比人轉帳入蘋果戶口，再唔係就10+3，先多人支持呀

我諗試用期完以後收用費掛

有40萬人訂閱每月收120都可以回到本

你識條春咩！ 睇住我點樣轉虧為盈啦！ 入定啲我隻股，等升等收錢啦！

Ok 即比

300都課 講真

星島靠份馬經carry，9成人買星島為左份馬經

一年

每月300蚊有啲多，50蚊都ok嘅

俾唔到錢呀，成日彈個error message話出了問題

星第係第三

唔洗驚！ 我大把！

3000都課

經過今次‘反送中’事件，認清楚晒仲有邊份係真•香港人既報紙。
莫講$3，黎緊每日$3都照俾

無辦法， 邊個敢得罪大陸啲pk

收費模式方便 抵比

由三跑,高鐵,明日大愚,西九,港豬澳等大白象聯合贊助

留名等睇D人拎6,7千買電話無錢用3蚊支持
仲用一堆藉口

會不會眾籌呀⋯⋯俾三蚊太少

香港人既報紙

老母問之後仲有冇得睇，佢話淨係睇娛樂同文字新聞唔睇動新聞，我答俾錢咪有得睇冇俾錢咪冇
佢話乜要俾錢呀，咁算啦睇頭條，我即刻諗都唔諗幫佢俾錢
肥佬黎，如果你收每日$1我相信大多數人都會願意俾，但貴過就肯定會少好多人，除非你有家庭plan(但就要解決太多人share一個account嘅問題）

$3 gchi 下

印最多係星島，佢會賤賣畀學校學生，條數好大

啱啱今日課咗！
大家快啲課！

睇下眾籌快撚到
肥佬黎整個無條件眾籌可能仲快過每人3蚊

3*12=36

利申：
比完3蚊
再買左一手282 做埋股東

其實係，但好樣衰

免費報實有金主。免費報辦報唔係為賺錢，其實係維穩。

課ed

靠眾籌嘅business model仲死多兩錢
你睇下Factwire 咁高汁都瀕死咁
蘋果收錢訂閱唔係問題
你aim高收入高質素嘅讀者 新聞質素就要好
日後仲係抄連登出新聞 又一大堆白字
自然就會極速死亡大把人退訂

621蘋果送個頭版俾香港人，吹雞圍警總單野咁快無左件事？ 俾中共打壓都繼續報道真相好易？俾啲良心啦，大家坐向同一條船，唇亡齒寒呀。

得罪講句同肥佬黎定喎

有就唔會蝕3億啦…你用下就知佢廣告都唔多個

已訂！

學100毛咁搞應該有得做

到而家都唔知點課

毒果有時係仆街d
但非常時期課啦

垃圾蘋果 要收錢

屌你收咁少點得啊 有咩方法可以課多d俾佢

躝啦屌你都廢事

即係得30萬

蘋果執埋真係無報紙可睇

有10萬要黎捐

仲要俾visa /mastercard 抽charge

一早課左

同意新聞有價
免費新聞雖然可以接觸最多受眾
但令成個新聞業變得廉價
我係記者都冇心機做啦
香港得返呢份報紙
大家要守住啊！

一定課金
立場都課

課硬金

當報紙咁賣每日10蚊, 出埋電子版報紙咪得

金已課

免費都要有質素

屌搞生意仲要蝕咁多錢
一定支持而家買埋蘋果日報

點解可以蝕咁多

課咗
幫爸爸媽媽同契爺契媽都課埋
良心傳媒，一定撐

3蚊仲諗咩 貨啦

30萬真係唔知做得d咩
仲要去到9月

比咗!!!

其實我覺得肥老黎呢鋪搞會員唔係為自己講真佢都70歲人好話唔好聽都聞到棺材香真係唔好彩兩腳一伸，到時蘋果冇左呢條水喉，好難想像會變成點。 比著你係佢d仔女會唔會賣左呢盤年年蝕錢既生意 到時最大可能收購既又係d紅底人士。

呢個會員制度係等蘋果每個月有穩定既income ,等佢有足夠既現金流，就算個個月唔夠廣告，都可以自給自足，到時肥老黎唔係到，都未至於執笠/賣比班大陸仔。

所以大家一定要課金

雖然唔同意蘋果某D報導
不過如果無左佢
香港D傳媒真係準備變真理部

課金

你咪繼續睇你嘅免費報紙

已課！

依個真，好大機會無人肯接手

唔好咁平得唔得，貴返少少啦，唔想你執

你地睇下連D藍絲廢老都一日$10買東方
一年課金$3650呀！

大家幫幫忙啦
養班記者同編輯唔平架！

蘋果今次幫咗好多
大家幫幫手起碼俾人睇到香港人係團結先
自己人養唔起自己人會俾人笑
仲有好多嘢可以保住僅存嘅自由
做得一樣得一樣

話曬都有頭版 宣傳野餐

課啦

課左 想捐多啲

除返開一日$10
同d公園阿伯買東方一樣價錢

希望整個家庭plan 連結一次
唔係下下可以搞到佢地部電話

順手俾個5星佢ok?
守護公義值10星

其實手機遊戲課金者都係少數，靠少數重課戰士養住隻game
與其要個個都捐，不如喺捐款度畀更大彈性，畀願意重課既人比多d

真係老實講！如果唔係好多錢！真係要課！如果連蘋果都冇埋香港就真係玩撚完

對3毛嚟講36蚊好大壓力架

藉此提高讀者質素 太好了
仲上連登做乜 大公報啦你

呢句真
無論幾錢都一定要課金

要支持唯一一份仍然肯講真話的傳媒。

印報紙間廠係自己既

我幫全家課晒
教埋屋企人用app睇新聞
幫蘋果刷多啲點擊我諗廣告費都和味啲

老實講，貨金都ok既，蘋果都算係自己友。

黎智英得50幾億身家
可以捱到幾耐

Block撚左條三毛啦

蘋果一定不能死，到時媒體一面倒親中就仆得街

果時wtsapp 8蚊都牙痛咁聲啦

冇課 唔睇
新聞係睇大眾個flow
唔係聽報紙作故仔

頂住呀蘋果
已課

即課左

3$一日都會照比....3$一日都貴真係屌你老味...抵無自由啦香港人

肥佬黎，千祈唔好賣盤
賣左既話，一定去左中資佬手上
香港就一定玩撚完

原本以為一日$3 點知係三個月$3 打個乞痴都冇啦梗係俾！

呢個post要定期推

訓教前推多下

認真，蘋果有時都幫唔落
又用匪語又太偏頗
但香港實在好需要呢種聲音balance返，
出少次街食少次飯，一、二百蚊一個月，其實都唔過份！

唔供股？

事實上蘋果係傳媒裡黎睇，真係唔夠中立
一係克警既黑新聞就踩多兩腳
但我就係鐘意睇呢d

已課金

又係講content is free個啲撚屌，subscription先係大趨勢，btw收皮啦三毛狗

有冇得課升級去廣告功能/換色之類既功能

好多人話咩最大得益係蘋果
根本蘋果執左佢就係最大得益 唔洗成日蝕錢
3蚊抵課 當然未來好似係想加錢 但都抵比

課
但一直禁唔到個制訂閱

要去網站訂

其實唔可以係手機俾錢係好問題, 用電腦上網已經唔係主流
剩收VISA/ MASTER又係一個門檻
非常趕客

利申已課

認真 , 一個月兩舊都合理 , 以前買報紙都要五蚊 , 八蚊份

App冇，要網頁版

push

唔好用app開
Iphone嘅就用safari/chrome開就訂閱到

垃圾徵費點同呢

頂我課唔撚到呀用ok張卡，點俾錢你呀

聽日再推

得個3蚊就俾啦嘈嘈嘈

屌你老母社會蛀米蟲

蘋果如果番到生
一定要多謝兩個人：安仔同林奠

如果買佢股票長擺，當唔當支持？

3蚊仲要有1蚊係捐出去架
大家快d訂閱啦

當

唔想俾apple google抽30%呀嘛
所以前排咪出左篇Spotify NETFLIX 點樣避囉

agger
以肥佬黎副身家 佢今日摺咗蘋果
佢連埋佢啲仔女其實都夠食三世衣食無憂
如果繼續咁樣一年蝕幾億
佢未聞到棺材香 已經見到破產官

登報果到都課得咁快 香港人唔係連3蚊都得10萬個人比下話

付款方法太少又難
一定會流失一班中年以上既人
作為後生既我都覺得咁比錢有d麻煩
何況冇用上網買過野既中年人

啱啱俾咗錢蘋果記者加油

琴日股價大升喎

3000都會課

我講300一個月

已課
以前幫老豆買都要每日5蚊啦！

出10抽禮包

3蚊？好似未公布月費

$3係手續費

係

其實係小生意

佢幾百萬幾百萬咁 捐比 泛民

月費我諗應該會set係20左右？

暫時課左

免費報紙靠廣告咋弱智
你估世界有人開善堂日日送份報紙畀你咩

有冇人可以肯定壹傳媒唔係好似九巴咁玩財技扮蝕錢而係真蝕?
好心蘋果蝕錢蝕成咁唔好學人玩咩嘢派錢遊戲吸短暫人氣，做返好本業搞多啲investigative journalism (或者好似消委會本"選擇雜誌"咁做下乜嘢中立嘅調查（唔係鱔稿）) 我都課得服啲

e家好似俾人逼住課咁含淚課，但係唔課又唔得。
BTW:與其俾錢課金不如買股票啦

支持蘋果

課咗喇 頂住呀

大公報大把中資酒樓有得拎

好憎佢用埋啲蝗語仲勁過大公文匯東方
不過真係得返佢一份報紙會全力，屌政府

大公直頭放喺我樓下大堂任攞。

重溫

那香港呢？
「香港絕對不會賣，我怎可能賣箒，我賣了一世做契弟，我需要那些錢來做契弟咩？我又不是冇得食，我冇得食都不會做契弟啦，我咪去打工囉」。

爭取民主是長遠的事業，「若果報紙要轉軚，要舔大陸，我寧可不做，即使所有巿民都要舔大陸，我們唯一不舔，我會堅持做覺得對的事情。你說，我們沒有了黎智英，報紙到底會不會不一樣呢？不會冇咗我，到底我最後都是老闆來的，如果走到完全好似其他傳媒咁做，我自己睇唔過眼，無奈之中，可能我都會執咗佢，或者唔做都唔定喎，但這機會少到無可再少，我不相信香港人會放棄爭取民主，更唔相信我們夥計會放棄爭取民主」。

唔會賣比大陸佬
但會執
大家支持下啦

如果可以係7-11 topup就好

咁你可以選擇唔睇蘋果....我就日日睇蘋果同埋會禁佢FACEBOOK 睇新聞
你鍾意可以睇YAHOO 睇雞寶、NOW、ONCC..大公報....無人迫你
含淚......由一開始蘋果新聞報紙都要比錢嫁啦...
只係多左網上之後開始無買...

幾元都比唔起...

有無得賣下野？食少少水

有冇壹傳媒記者
可唔可建議下出個Family Plan?

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

見佢咁慘 課定先

有冇一條直接捐錢link ? 好似立場嗰啲咁

利申已課

講得好
香港地，少佢一份唔少

香港地，少你一個唔少呀 on99

希望有生之年可以睇到蘋果日報執笠

有冇得整個optional 課多小小
唔介意捐多一百幾十蚊

雨傘後就比中共搞

$3已課，$30蚊一個月都課，唔通睇東方咩

30蚊？收皮啦
起碼收500蚊一年先打到個和

仲有個重點,課金制後應該少好多五毛藍絲,無眼屎乾淨埋

呢度每個三毛reply都令我更想訂閱

啲新聞低俗無趣
到貼一萬都未必睇

想睇有興新聞返去聽達同志啦5毛

課撚咗

蘋果執咗粒，香港再無反對意見

收錢就係預廣告會少 / 盡量唔比廣告商牽鼻子走

咁蝕法 好似連登咁樣籌錢都幫唔到幾多....

個會員收費壓得咁低
佢哋自己都心知肚明
而家睇個勢，都似係越做就越蝕
樓上又閂水喉，開源睇嚟都似凶多吉少
又要繼續肩負枱底維穩任務
前有猛虎 後有餓狼
真係棘手

剛剛課左
當係少少支持
平時都成日上佢地app/網頁睇動新聞

佢唔app內可以比肯定仆街

有無咩辦法再改善經營 我怕有課金mode都頂唔到幾耐

撐住呀

建制：蘋果日報係眼中釘，消滅埋就掂啦！

之後就玩撚猿

我比咗，但比得唔係咁甘心囉。
蘋果e排做得唔錯但係唔代表平時無風無浪都做得好。之前安心都可以搞到上A1我好難同意佢哋做法。如果蘋果keep住e家咁嘅表現梗係值得比，但係如果過咗就打回原形嘅話我諗可能響俾同唔俾之間
我日日睇Al Jazeera添, 質素不知比本地傳媒高幾多

買股票指買壹傳媒股票
如果支持壹傳媒理念又有啲閒錢點解唔買佢股票?

paypal 6% charge

點解蝕咁多 做電視都冇蝕咁多

2.x-3.x姐
佢咁大量交易應該2.5%左右就得好似

不了

visa先係

佢好多人要養
Wiki話佢有二千幾個staff
又無廣告
又小左人買報紙
你估好似東方咁多維穩費咩
佢連惠康百佳既廣告都無
兇多吉少

講到個個都好鍾意住狗籠咁

登報都得
救蘋果又點會唔得

P

我估電視係用大氣電波 （無形）
報紙係用紙卦 （有形）

五年前內部都預撐多五年等執（肥佬唔肯賣紙媒）
依家就五年，都係睇吊多幾耐命

蘋果記者你好
雖然我已經課咗
但你叫人課金個網頁可唔可以整得明顯啲
我搵咗好耐先搵到！！！！

叫肥佬黎搞眾籌，直接課金。

延伸閱讀

［緊急］大家呢舖真係要課金撐肥老黎

除咗幫蘋果，仲有冇諗過幫埋立場同眾新聞?

談香港媒體立場背景

做野唔同做生意 做野要課金的

講真3蚊太小啦 應該出$30一個月都會訂

Up

睇東方 都係插林鄭

香港僅餘良心紙媒

每一個香港人都有責任幫手守住佢

邊個唔課仲要屌蘋果邊個就係鬼

整撚好個系統先啦
成鳩日要人LOGIN

佢3蚊嗰度應該俾多個option人，額外支持幾錢嘛
我碌完嗰3蚊卡連自己都覺得有點羞恥

周刊個點已經賣晒。佢賣剩蘋果已經知做唔店.....依家搞收費可能都係吊多五年命。無晒廣告收入只可以靠大眾幫手....估唔到最尾都係靠連登仔身邊好多人話由得佢執....3元都唔肯比。

好多人三元都唔肯比。大種乞丐

廣告冇中資，冇地產商，冇長江集團，冇超市，之後公司又怕得罪中共唔登廣告，再加個689日日數廣告

支持蘋果繼續為香港人報導真相
利申 金已課

係囉，肥佬黎搞蘋果真係為左賺錢咩，要賺錢直接賣蘋果比共產黨，一定出高價買

Apple 好似抽每單交易30%

$300都照課啦

唔會有in app purchase,因為會俾蘋果(iOS嗰個)抽水

幾多錢都課

😡

我公司果d撚樣搵4萬蚊以上，
俾3蚊都話要諗下

周刊無賣，純粹變網媒版

剩係可錄3蚊jar?

出街買份報紙都唔止呢個價啦 有乜理由唔俾

No free lunch

長遠cut紙媒+單做網+減規模有無得止血？

btw
其實美國support蘋果舊錢會點落蘋果袋

利申：支持學生，但唔好同我講美國無資助蘋果

兩舊水我接受。不過要提高質素

仲有連登，今次搞到咁大壇嘢，真係功不可抹
想繼續保留僅餘嘅言論自由空間，要一齊課埋

咪當落街俾$3買份報紙
早年download whatsapp都要$8啦....

蘋果唔cut得紙媒，因為有班中年和理非都鍾意睇紙媒

最好既攻勢係連登mix蘋果，連登集中網絡火力，蘋果再係現實spread開去，利申隔幾日會買一野蘋果

其實蘋果咁既流量唔搞網購浪費晒

衰過啦

衰左走太前

用長輩圖泥叫廢老訂閱呢個方法點？

有無人入咗幾手282支持下

除非你本身有炒開股識走位

唔建議用買股票方式去支持果報
咁樣只會同嗰啲炒股嘅人高位接貨做儍仔一點幫助都沒有

有無得直接捐錢

Support Appledaily!!

同手機game合作啦
最好賺